### Ингредиенты

* Лосось (желательно филе) - 1000+-200 г

* Грейпфрут - 4 шт
* Тонкий лаваш - 1 шт
* Лимон - 1 шт

* Морская соль крупная - 1 мельница
* Перец черный горошек - 1 мельница

* Оливковое масло - 1 бутылка

### Инструменты 

* Решетка для мангала
* Мангал
* Дрова (береза, яблоня, вишня, дуб)
* Бутылочка с водой - 1 шт

### Подготовка

1. Промыть и нарезать рыбу на куски (8 х 10 см)
2. Переложить в миску, посолить, поперчить и дать 10 минут полежать
3. Выдавить грейпфруты вместе с мякотью в миску и закрыть на час

### Инструкция

1. Разжечь дрова и ждать пока из них не начнут получаться угли
2. Достать рыбу из маринада и хорошо смазать оливковым маслом
3. Выложить на решетку, поставить на мангал и переворачивать каждые 2 минуты
4. Готовить в зависимости от жара углей, около 16 минут
5. Выложить на лаваш, полить сверху оливковым маслом, выдавить половинку лимона
6. Порезать оставшийся лимон на кусочки, положить рядом с рыбой и все вместе подать
 
### Результат
